海關再多一人疑確診 北角海關總部大樓上班

新冠肺炎疫情持續爆發，據了解，今日(18日)再有一名海關關員確診，他隷屬海關版權及商標調查科版權及商標調查(行動)課，主要在北角海關總部大樓的23樓工作。據了解，在大樓23層工作的所有職員會進行深喉唾液檢測，並在家辦工直至檢測呈陰性，而有關地方亦會進行消毒。
據悉，在24至25樓工作的關員，亦可以在上司的指示下進行病毒檢測。本周三(15日)海關1名助理貿易管制主任初步確診新冠肺炎，該名人員於啟德工業貿易大樓20樓辦公，有關樓層不對外開放。
《香港疫慌》專頁:

證明全部都係支那輸入 然後交叉感染
出完21萬免檢疫令出完奶共
惹到香港周圍都係 然後廣東限制入境

香港封關話歧視 林鄭真係天下第一

聽做緊既朋友話應該唔止

唔WFH唔怕

天下第一白癡

北角又黎

成座重建啦阻撚住晒

留名等睇國安總部中招，你知啦，無不良嗜好就唔係支那人

海關 入境都有人中毒
又唔見民政 路政 地政 有人感染?

要考慮同胞感受